［集中post］校巴司機及返屋企飲湯嘅兄弟姊妹

請大家集中分享路面情況

頭先12點紅隧冇汪

屯門市中心、屯門西鐵站、何福堂、井頭村一帶冇汪冇鄉黑

路上平安

會唔會有tg gp？

我無嘢講

兩樣都做